128自己睇有幾多人

民陣話得80期
遊行3點起行，2點草地已差不多擠滿人

遊行出發

行到夜晚7點仍然人山人海

十分惹爭議性的城寨DIY青蛙和連豬頭

本身都以為好啦，可能真係得80萬啦
但睇完呢幅...
咁撚多人....都係得80萬...?

好似有一批行唔到去終點 被逼早走

計人數係起點計

今次喺終點計

民陣話係就係啦

過左2日仲嘈緊80萬

民陣重視公信力 計到幾多咪幾多囉

你想民陣變到撐警d人咁？ 添馬企唔滿話40萬

80萬好失禮你咩？

200嗰次係：行唔郁。

今次80萬我都估係，因為我都幾快行完

目測700萬

呢個真，點解我哋既遊行人數下下都要100萬先唔叫輸

唔係嘈下...
想開個post記錄下啫
其實打既時候語氣係好好
但可能睇字... 又真係好似嘈緊

重申一次，我唔係嘈呀
打既時候係溫和語氣
主要開post係想記錄128既相

我都唔係話你，只係感慨，如果唔係點會推文回覆

無爭議，好支持
人數仲大爭議性

因為對家無時無刻都想民意逆轉
係呀 依加少咗廿萬啦 民意逆轉咗啦
藍屍滿意未

係由200萬跌到得番80
民陣又成功了 維穩了

@你認真就輸了